係交友APP識左個女仔,本來拍硬拖

係交友APP識左個女仔,本來拍硬拖
發展好快就24小時不停傾
除左訓覺
去邊搭車都同我報到
傾左好多野
了解左大家
同未來既計劃

見完面之後幾日都仲好地地
之後突然HEA我
之後就冇再搵我
係考驗我既真心定點?
我唔知我可以點

搵左第條仔囉

無錯 一個比你條件更好既人

your face your fate
見完再同你傾多幾日係費時傷你自尊

交友app常態啊
樓主睇開啲

完全同你一樣情況 不過角色掉番轉
我只係怕未放低個ex當人哋係水泡先至fade out

你唔貨金緊係無得繼續玩啦

見完面之後

完全同你一樣情況 會唔會同一條女。。。

agger

樓主好毒吓喎

講下佢,肥定瘦

中等囉，唔太肥但唔算瘦

咁唔係啦

咁叫毒?
我不知幾充實

係我廢事比睇死咪繼續

可能條女唔鍾意拍硬拖，想拍軟拖。佢想你軟果陣你又硬，要你硬果陣你又軟。係女都走啦

一定係啦
個女仔feel 你感情生活咁充實嚇親啫

同樓主都exact7ly一樣
我嗰個瘦 樓主個係點

見完你覺得唔啱，仲肯傾幾日時間先消失已經好比面

肥既

慘 每次交心出去 到頭來原來咩都唔係